區選都要有選舉論壇！

好處：
- 擴大文宣效果，真理只會越辯越明
- 今屆每個選區都有競爭，絕對要候選人多做功課
- 就算建制唔參加，都唔緊要，選舉論壇係一個機會俾願意參加嘅候選人宣傳

大家幫幫手，聯絡屋苑法團，學校，社區中心
務求要做到區區都有選舉論壇，各自開花
以我所知，已經有一兩個屋苑著手籌備緊
時間無多，而家就要準備，要係選舉前一兩個禮拜做到區區選舉論壇

推推推

推

Push

推推